屌你老母劈埋呢半打今晚之後我要放低你

好鍾意你

唔好飲咁多酒

都唔好笑既

訓啦柒頭濛

唉
佢係咁講 但唔飲點訓到

嘩"佢"呀
未斷欖咩

分手仲 keep 聯絡係咩玩法

中學果陣成撚日笑鳩啲為情煩惱既人
心諗屌你老母呢個唔得咪下一個 洗撚搞到自己咁
但屌你老母到自己就搞唔撚柒掂 屌
屌你老母

我唔撚捨得 係咪好撚柒犯賤
比著以前我一早走撚左唔鳩理佢

"早走撚左唔鳩理佢"

佢飛你, 但又搵返你 ?
唔撚係話

加油.有返d男人應有既本能

佢話想做返朋友

我希望得

唉屌你老母未試過咁撚柒廢
好撚想縮返落老母個閪度

嘩, 難撚聽過粗口呀

唔緊要, 我有排仲未訓, 陪你傾多陣,
你遇過既, 我應該都遇過

慘撚得過我又真係想做住先 唉屌
或者只係等緊自己有一日真係放低佢

樓豬語氣好mk

巴打有無tg
其實佢有上連登唔想佢見到

問多句, 佢有新仔 ?

屌我小毒撚ok？

係。。。

我都係失戀飲左半年酒

雖然無情, 但............

file close

block 撚哂佢所有野, 呢個係唯一方

係 closed
sor, 英文差

仲有無聯絡？

唉屌唔撚捨得
或者只係等緊自己真係無野
溝過第二條work唔撚work？

work, 實撚 work
大前提停撚左 contact 先

一路溝一路keep contact ok？
雖然我未撚搵到。。。 屌

死性不改

完架喇，你地完撚左架喇

block 哂所以 contact, 完 !

所有呀屌你, 又打錯字

唔聯絡真係做唔撚出 唉屌 其實佢幾岩傾
但我好撚真心想move on 好撚矛盾。。屌

乾

之前果啲我都keep撚住有尊嚴咁好來好去
屌你老母
上天可否賜我另一個咁有feel既女仔？
我真心唔撚想喺度糾纏 好撚痴障

你飲左幾撚多
我半打唔撚夠 一陣再去7仔買

我半打喇
幫我買埋啦

先問你一句, 你而家幾大

你知唔知佢個闣
俾而家個屌左幾多次呀

佢個闣, 俾佢現任一下一上咁插呀

哦！

你PM我TG
聽晚同你飲埋大半打大啤

我點pm你
你當我醉咩屌你

呢樣我心裡有數
激唔撚到我

屌睇黎你真係醉撚鳩柒左
上一頁我咪post鳩左我tg

on9 jai xd

下 ?

sor, 收返

i fucking know ar
i fucked these on9jais when i was young

其實係越大越感性 我都唔撚知做乜鳩
可否回到那乜柒都唔理既時光？
就理錯過左條女都覺得無乜野既時光

自膠

訓啦柒頭
我諗飲夠大半打大啤先返屋企

屌你老母臭閪上乜鳩野熱門 好地地比我鳩叫春唔撚得既
鍾意就負皮啦 最好入黎屌鳩醒我

訓撚哂？

Hi

巴打又有乜鳩感情煩惱？

不撚如講下你既故事？

巴打同我一鳩樣
又係比人飛先 即刻走左同條新仔一齊左 之後走返黎同我講話做返朋友得唔得 唔捨得我
我又真係ON99咁同佢斷斷續續左3個月 以為自己有機會同返佢一齊 結果係點唔洗我講
所以我就決定斬纜 只要一過埋今年 即係今日 就唔會再聽佢任何電話 BLOCK哂佢所有野 重新上路
新嘅一年 新嘅開始 搵過條新女好過啦

我都係早2個月同條女散左
到而家都放唔低
雖然而家有個女仔接近我
不過都冇乜感覺

冇女呀屌 想溝果啲又溝唔到 冇乜feel果啲又反而有機

正皮, 係我俾既

sor, 睇緊 utube 未捨得訓

不如試下做一次賤人
haha

做唔落 因為曾經做過一次 好內疚害左一個人

強心針呀巴打
我都好希望搵到個好有feel既女仔
但暫時既唔係要long d就係無feel

雖然半年後我都走

咁就唔好同佢一齊了 唔係盞同佢一齊都仲諗住個ex
同個ex仲有無聯絡

咁就唔好喇
有feel既比較重要

緊係冇同佢一齊 我都唔想傷害到女仔
我好想搵番佢 我同佢冇contact啦

最弊係搵唔到 好撚dry呀屌

樓主好撚型 扯咗

唉 我搵返我個ex 但唔知佢有無刪到tg

搵返佢囉

我都好撚dry
唉屌

射撚左未？